有無人忘記黃芷嫣J圖？

？

大陸雞

同左個鬼仔一齊？